JW﹕男友喜歡我嬌小玲瓏

【明報專訊】王灝兒(JW)和張繼聰昨晚為「生力啤酒節2017」演出，JW中午跟男友葉韋彤(Tarzan)在馬場齊齊拉頭馬賀朋友，再次被網友討論兩人的「最萌身高差」，JW說﹕「今日是朋友的馬匹跑贏，我同男友去替他開心，我第二次拉頭馬，也是第一次公開跟男友合照，其實他就是喜歡我的嬌小玲瓏，我的高度同身形他都鍾意，這些自信是他給我的。」問到JW是否同樣滿意男友身形？會否叫他減肥？她冧爆說﹕「我覺得他是完美，已經好好，我就是喜歡這樣的他。」

張繼聰fit爆騷肌

張繼聰身形明顯變得健碩，近年專注拍劇的他鮮有亮相音樂會，他說﹕「我的音樂事業很快就玩完啦，不過玩完都可以重來。」他直言跟主辦單位由2004年合作過，難得有機會演出，都可以滿足自己。問到太太謝安琪坐月後的情况？他說：「休息可以是無止境，坐月可以坐3個月，主力照顧小朋友，她是個盡責的媽媽，近來也有做運動，慢慢回復身材。」

記者﹕楊安莉
攝影﹕林祖傑

jw都好完美
細細粒 又靚 又cute
又有身材

小？
邊撚度小？
睇過....

賓妹

唔矛盾只因佢有錢 你知嘛

大件到咁小你老母

呢條臭閪唱住矛盾只因深愛著
再埋有錢仔身
真係港女no1代表

係矮 但不嬌小

臭豬閪 又肥又矮

抱得起黎掛鼓就嬌小玲瓏 佢咁撚肥邊忽嬌小呀

將港女語錄心經發揮到極致

好樣衰=.=

好似賓妹

好寬闊

不了

收到wind有錢仔老母唔鍾意佢
因為太高調 成日提男友 擺明痴金糠
留名睇嫁入豪門失敗

一唔係黎明間公司即刻咁黑人憎既

扮撚曬上等

show blocked user-朴初瓏😍

可能係條jer細

好撚樣衰

欣宜接班人都黎緊啦仲嬌小玲瓏

$$$$$$$$$$$$$$$$$$

男友喜歡我枝AWP

佢同tarzan一樣又樣衰又肥矮柒

佢真係菲律賓血統

佢男友咩料 冇相既

點解個個都反佢
佢又細粒又cute

但真係好矮真人 未發育咁

召喚欣宜JW圖

肥撚過隻豬話嬌小玲瓏

小邊撚度小睇過

個兩個正評係jw同佢條仔比？

大碼黎

佢本身有錢女
做咩姐你地

欣宜山 圖召喚

佢男朋友係the rock？

小你老母個小呀

得第二個字係岩

越睇越醜樣

係臭閪港女No.1

你對波就真係小啦

肥矮柒

把聲扮嬌嗲勁嘔心

見撚到就反胃